隻狗無啦啦上左我床屙尿係咩原因

養左幾個月 平時明明識係墊到屙

急尿

發脾氣

嬲鳩你

發脾氣 因為你成日出左去唔理人

佔地盤

挑你機

樓主大廢

佢識喺墊屙 唔代表佢唔會霸地盤㗎喎
我隻狗會喺廁板屙 有時又會行入廁所屙
喺屋企都要霸地盤 真係要教吓佢
不過我隻狗 本身就唔會喺床屙
所以我無呢個問題 我嗰隻好愛乾淨
唔會喺瞓覺嘅地方屙 而我就驚佢瞓覺會急尿
上床前 我都會叫佢去尿尿 屙咗先瞓
你都可以試吓 要佢屙咗先准上床